LISA X ADIDAS 2020 winter

Adidas用泰妹
Nike用賓妹

佢哋都好重視東盟市場㗎